\section{Famille  \index[noms]{, Francis} /  \index[noms]{, Mary Adelaide "Fat\_Mary"}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I137_I136}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Francis  \index[noms]{, Francis}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1837}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Alexander of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Alexander of\_Wurttemberg} \textit{[1804 - 1885]} et de Claudine  \index[noms]{, Claudine} \textit{[1814 - 1841]}.
Il a 2 soeurs : Claudine  \index[noms]{, Claudine} \textit{[1836 \footnote{.} - 1894 \footnote{.}]} et Amelie  \index[noms]{, Amelie} \textit{[1838 \footnote{.} - 1893 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Claudine  \index[noms]{, Claudine} \textit{[1814]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1841}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 4 ans.
Son p\`{e}re, Alexander of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Alexander of\_Wurttemberg} \textit{[1804]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1885}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 48 ans.
Son \'{e}pouse, Mary Adelaide "Fat\_Mary"  \index[noms]{, Mary Adelaide "Fat\_Mary"} \textit{[1833]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 60 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1900}, \`{a} l'\^{a}ge de 63 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary Adelaide "Fat\_Mary"  \index[noms]{, Mary Adelaide "Fat\_Mary"}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1833}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Adolphus of\_Cambridge Hanover \index[noms]{Hanover, Adolphus of\_Cambridge} \textit{[1774 - 1850]} et de Augusta of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Augusta of\_Hesse-Cassel} \textit{[1797 - 1889]}.
Elle a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : George of\_Cambridge  \index[noms]{, George of\_Cambridge} \textit{[1819 \footnote{.} - 1904 \footnote{.}]} et Augusta Caroline  \index[noms]{, Augusta Caroline} \textit{[1822 \footnote{.} - 1916 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Adolphus of\_Cambridge Hanover \index[noms]{Hanover, Adolphus of\_Cambridge} \textit{[1774]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1850}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 17 ans.
Sa m\`{e}re, Augusta of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Augusta of\_Hesse-Cassel} \textit{[1797]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1889}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 56 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} l'\^{a}ge de 64 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I137_I136.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Mary\_of\_Teck (May)  \index[noms]{, Mary\_of\_Teck (May)} \textit{[26 mai 1867 \footnote{.} - 24 mars 1953 \footnote{.}]}, Adolphus 2nd  \index[noms]{, Adolphus 2nd} \textit{[1868 \footnote{.} - 1927 \footnote{.}]}, Francis  \index[noms]{, Francis} \textit{[1870 \footnote{.} - 1910 \footnote{.}]} et Alexander George of\_Teck  \index[noms]{, Alexander George of\_Teck} \textit{[1874 \footnote{.} - 1957 \footnote{.}]}.
\clearpage
